msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-28 10:29-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
#. (itstool) path: plugin/_short

msgid "Pix Decoration"
msgstr "像素装饰"

#. (itstool) path: plugin/_long
msgid ""
"A highly configurable and optionally fancy decorator plugin for wayfire."
msgstr "一个高度可配置且可选的华丽Wayfire装饰器插件。"

#. (itstool) path: group/_short
msgid "General"
msgstr "常规"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Border size"
msgstr "边框大小"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the border size in pixels."
msgstr "设置以像素为单位的边框大小。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "When to render the titlebar"
msgstr "何时渲染标题栏"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "When to render a titlebar with title text and buttons."
msgstr "何时渲染带标题文本和按钮的标题栏。"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Always"
msgstr "始终"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Only When Windowed"
msgstr "仅在窗口化时"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Only When Maximized"
msgstr "仅在最大化时"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Draw borders on maximized windows"
msgstr "在最大化窗口上绘制边框"

#. (itstool) path: option/_long
msgid ""
"Whether or not to render side and bottom decorations on maximized windows."
msgstr "是否在最大化窗口上渲染侧面和底部装饰。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Draw shadows on maximized windows"
msgstr "在最大化窗口上绘制阴影"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Whether or not to allocate space for shadows on maximized windows."
msgstr "是否在最大化窗口上为阴影分配空间。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Decoration disabled for specified window types"
msgstr "为指定的窗口类型禁用装饰"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Disables window decoration for windows matching the specified criteria."
msgstr "为符合指定条件的窗口禁用窗口装饰。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Decoration applied for specified window types"
msgstr "为指定的窗口类型应用装饰"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Forces window decoration for windows matching the specified criteria."
msgstr "强制为符合指定条件的窗口进行窗口装饰。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Title Font"
msgstr "标题字体"

#. (itstool) path: option/_long
msgid ""
"Font to use for the titlebar. The font size determines the titlebar height."
msgstr "用于标题栏的字体。字体大小决定标题栏高度。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Color when focused"
msgstr "聚焦时的颜色"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Color of the window border when it has focus."
msgstr "窗口聚焦时的边框颜色。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Color when not focused"
msgstr "未聚焦时的颜色"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Color of the window border when it does not have focus."
msgstr "窗口未聚焦时的边框颜色。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Text color when focused"
msgstr "聚焦时的文本颜色"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Color of the window titlebar text when it has focus."
msgstr "窗口聚焦时的标题栏文本颜色。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Text color when not focused"
msgstr "未聚焦时的文本颜色"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Color of the window titlebar text when it does not have focus."
msgstr "窗口未聚焦时的标题栏文本颜色。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Titlebar Text Alignment"
msgstr "标题栏文本对齐方式"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the alignment of the titlebar text."
msgstr "设置标题栏文本的对齐方式。"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Left"
msgstr "左对齐"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Center"
msgstr "居中"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Right"
msgstr "右对齐"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Overlay Engine"
msgstr "覆盖引擎"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the overlay engine."
msgstr "设置覆盖引擎。"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "None"
msgstr "无"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Rounded Corners"
msgstr "圆角"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Beveled Glass"
msgstr "斜角玻璃"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Effect Type"
msgstr "效果类型"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the effect type."
msgstr "设置效果类型。"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Smoke"
msgstr "烟雾"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Ink"
msgstr "墨水"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Clouds"
msgstr "云"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Halftone"
msgstr "半色调"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Pattern"
msgstr "图案"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Lava"
msgstr "岩浆"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Hex"
msgstr "六边形"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Zebra"
msgstr "斑马"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Neural network"
msgstr "神经网络"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Hexagon maze"
msgstr "六边形迷宫"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Raymarched truchet"
msgstr "光线追踪Truchet"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Neon pattern"
msgstr "霓虹图案"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Neon rings"
msgstr "霓虹环"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Deco"
msgstr "装饰艺术"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Effect Color"
msgstr "效果颜色"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Color of the titlebar background effect."
msgstr "标题栏背景效果的颜色。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Animate Effects"
msgstr "动画效果"

#. (itstool) path: option/_long
msgid ""
"WARNING: Enabling this option can use lots of system resources. Enables "
"animating and constant repainting of window decorations."
msgstr "警告：启用此选项可能会占用大量系统资源。启用窗口装饰的动画和持续重绘。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Rounded Corner Radius"
msgstr "圆角半径"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The radius for corners."
msgstr "角的半径。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Shadow Radius"
msgstr "阴影半径"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The radius for shadows."
msgstr "阴影的半径。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Shadow Color"
msgstr "阴影颜色"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Color of the drop shadows."
msgstr "投影的颜色。"

#. (itstool) path: group/_short
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Layout"
msgstr "按钮布局"

#. (itstool) path: option/_long
msgid ""
"The layout of the 'minimize', 'maximize' and 'close' buttons. Use a comma to "
"separate button strings and a colon to denote the seperation between left "
"and right buttons."
msgstr "“最小化”、“最大化”和“关闭”按钮的布局。使用逗号分隔按钮字符串，使用冒号分隔左右两侧的按钮。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Color"
msgstr "按钮颜色"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Color of the minimize, maximize and close buttons."
msgstr "最小化、最大化和关闭按钮的颜色。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Line Thickness"
msgstr "按钮线条粗细"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The thickness used to draw the minimize, maximize and close button lines."
msgstr "用于绘制最小化、最大化和关闭按钮线条的粗细。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Left Button Spacing"
msgstr "左按钮间距"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The space between each button on the left."
msgstr "左侧每个按钮之间的间距。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Right Button Spacing"
msgstr "右按钮间距"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The space between each button on the right."
msgstr "右侧每个按钮之间的间距。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Left Button X Offset"
msgstr "左按钮X偏移量"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Use this option to move the buttons on the left to the left or right."
msgstr "使用此选项可将左侧按钮向左或向右移动。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Right Button X Offset"
msgstr "右按钮X偏移量"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Use this option to move the buttons on the right to the left or right."
msgstr "使用此选项可将右侧按钮向左或向右移动。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Y Offset"
msgstr "按钮Y偏移量"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Use this option to move buttons up or down."
msgstr "使用此选项可将按钮向上或向下移动。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Hover Animation Duration"
msgstr "按钮悬停动画持续时间"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The time the hover animation will last, in milliseconds."
msgstr "悬停动画的持续时间，以毫秒为单位。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Minimize Image"
msgstr "按钮最小化图片"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The png image to use for the minimize button."
msgstr "用于最小化按钮的png图片。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Maximize Image"
msgstr "按钮最大化图片"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The png image to use for the maximize button."
msgstr "用于最大化按钮的png图片。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Restore Image"
msgstr "按钮恢复图片"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The png image to use for the restore button."
msgstr "用于恢复按钮的png图片。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Close Image"
msgstr "按钮关闭图片"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The png image to use for the close button."
msgstr "用于关闭按钮的png图片。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Minimize Hover Image"
msgstr "按钮最小化悬停图片"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The png image to use when hovering the minimize button."
msgstr "悬停在最小化按钮上时使用的png图片。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Maximize Hover Image"
msgstr "按钮最大化悬停图片"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The png image to use when hovering the maximize button."
msgstr "悬停在最大化按钮上时使用的png图片。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Restore Hover Image"
msgstr "按钮恢复悬停图片"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The png image to use when hovering the restore button."
msgstr "悬停在恢复按钮上时使用的png图片。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Button Close Hover Image"
msgstr "按钮关闭悬停图片"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The png image to use when hovering the close button."
msgstr "悬停在关闭按钮上时使用的png图片。"
#. (itstool) path: group/_short

msgid "Shade"
msgstr "卷影"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Enable Shade Effect"
msgstr "启用卷影效果"

#. (itstool) path: option/_long
msgid ""
"Use the axis binding or scroll on the titlebar of pixdecor windows to shade "
"windows into their respective titlebars."
msgstr "使用轴绑定或在像素装饰窗口的标题栏上滚动，以将窗口卷影到其各自的标题栏中。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Shade Duration"
msgstr "卷影持续时间"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "The duration of the shade animation in milliseconds."
msgstr "卷影动画的持续时间，以毫秒为单位。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Shade Modifier"
msgstr "卷影修饰键"

#. (itstool) path: option/_long
msgid ""
"When the shade modifier key is held down, you can scroll down and up to "
"shade and unshade the window."
msgstr "按住卷影修饰键时，可以向下和向上滚动以卷影和展开窗口。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Toggle Window Shade"
msgstr "切换窗口卷影"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Toggles shade for the active window."
msgstr "切换活动窗口的卷影状态。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "CSD Titlebar Height"
msgstr "CSD 标题栏高度"

#. (itstool) path: option/_long
msgid ""
"Because there is no way to know the client surface titlebar height, this is "
"an option to adjust it."
msgstr "由于无法知道客户端表面标题栏的高度，此选项用于调整该高度。"
